哥狗教車獌阿會點？

鏝高層已無限支持佢
財政又冇壓力
隊入埋又冇鬼要捉
又唔洗焗玩幼幼
都可以教到隊波咁撚廢

樓主識野
哥狗教波咁能廢躝返加泰啦屌

無錢哥狗唔會去

高級版sarriball

gchi

簡迪變中堅
安變黑美斯

傷晒條後防喎

出奥達文迪係哥狗問題掛？

哥狗捉住奧達文迪條野黎教佢防守都咁廢

重有咩人出

出青訓輸都有藉口

簡迪會變閘 唔係中堅